<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pregunta id="4">
resources/TextoPreguntas/p1.png
</pregunta>
<respuesta1>
resources/TextoPreguntas/r1.png
</respuesta1>
<respuesta2>
resources/TextoPreguntas/r2.png
</respuesta2>

<pregunta id="2">
resources/TextoPreguntas/p2.png
</pregunta>

<respuesta1>
resources/TextoPreguntas/r21.png
</respuesta1>

<respuesta2>
resources/TextoPreguntas/r22.png
</respuesta2>

<pregunta id="6">
Estás ante la entrada de la guarida de los asesinos expertos 
en el fuego. Se te presentan dos opciones para entrar:
resources/TextoPreguntas/p3.png
</pregunta>

<respuesta1>
Intentas destrozar la puerta invocando un hechizo de rayo. Tu 
inexperiencia con el rayo hace que necesites varios intentos para 
lograrlo. Este ejercicio te sirve como práctica para mejorar el rayo.
resources/TextoPreguntas/r31.png
</respuesta1>

<respuesta2>
Te cuelas en la guarida sigilosamente. Ya dentro, ves a un 
grupo de asesinos recibiendo una clase de fuego por un maestro. 
Prestas atención y aumentas tu conocimiento en fuego. Al terminar 
la clase te descubren...
resources/TextoPreguntas/r32.png
</respuesta2>

<pregunta id="1">
Tras acabar con los enemigos vuelves a repasar el diario, y encuentras 
la dirección de la mansión del chico desconocido, Luj’Chöl, decides ir a 
preguntar. Al llegar ahí encuentras que está defendida por un número 
impresionante de bandidos, sabes que si intentas entrar habrá un 
enfrentamiento, sin embargo encuentras un camino para entrar por las 
alcantarillas, ¿qué camino decides tomar?
resources/TextoPreguntas/p4.png
</pregunta>

<respuesta1>
Entras sigilosamente, pero te detectan y empieza el combate. (Por conveniencias del guión te mejoras el rayo).
resources/TextoPreguntas/r41.png
</respuesta1>

<respuesta2>
Tu determinación a la hora de afrontar este problema aumenta tu 
fiereza y tu control sobre el fuego.(+1 al fuego)
resources/TextoPreguntas/r42.png
</respuesta2>

<pregunta id="3">
Tras acabar con los enemigos decides interrogar a uno, habla enseguida
y te confiesa que son asesinos profesionales contratados por un gran 
mago para que le ayude a matar a tu maestro. Te dice la dirección de 
la casa del mago y te diriges hacia ella. Uno de los asesinos está 
muy malherido por el combate y seguramente no sobreviva.  
¿Lo curas o lo dejas a su suerte?
resources/TextoPreguntas/p5.png
</pregunta>

<respuesta1>
Al curarlo con tus habilidades curativas acuáticas tu control sobre 
el agua aumenta un nivel. Tras asegurarte que su vida no corre peligro 
te diriges a la mansión del mago asesino. Al llegar ahí te das cuenta
que los asesinos de la mansión han avisado de tu llegada y comienza el 
combate.
resources/TextoPreguntas/r51.png
</respuesta1>

<respuesta2>
Te diriges directamente a la mansión del mago, una vez ahí te das cuenta
de que estaban avisados de tu llegada, pero al salir inmediatamente hacia 
ahí llegas a tiempo y no están del todo preparados, empieza el combate 
(+1 al rayo por tu frialdad al dejar a un hombre herido a su suerte).
resources/TextoPreguntas/r52.png
</respuesta2>

<pregunta id="5">
El maestro de los asesinos sale de su escondite y entonces decides 
interrogarlo para saber dónde está la casa del asesino de tu maestro.
resources/TextoPreguntas/p6.png
</pregunta>

<respuesta1>
Consigues la información y te marchas hacia la casa de Luj’Chöl.
Aumentas tu poder de agua por tu acto de buena fé.
resources/TextoPreguntas/r61.png
</respuesta1>

<respuesta2>
Consigues la información y te marchas hacia la casa de Luj’Chöl. 
Aumenta tu ira y por ello mejoras el hechizo de rayo.
resources/TextoPreguntas/r62.png
</respuesta2>
<pregunta id="7">
Registras toda la guarida y encuentras una sala con el mismo 
símbolo que había en la hoja que encontraste junto al cuerpo de 
tu maestro. Entras en ella y te encuentras con una persona....
</pregunta>

<respuesta1>
Como es un experto en el arte del fuego, te enseña todos sus trucos.
Antes de marcharte te dice el lugar donde se esconde Luj’Chöl.
</respuesta1>

<respuesta2>
Tu ira aumenta y gracias a eso aprendes rayo. En esa estancia 
encuentras la dirección del malvado Luj’Chöl.
</respuesta2>
