<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pregunta id="4">
Tu maestro ha sido asesinado y las ˙nicas pistas son %un s√≠mbolo en una hoja de papel y un amuleto, %¬øqu√© pista debes seguir?
</pregunta>
<respuesta1>
El amuleto contiene una foto de una mujer joven, te suena de algo y buscas por la casa porque crees que ya la has visto en alg√∫n sitio.
Encuentras un marco con una foto de tu maestro de joven, la chica y otro joven, de fondo hay una casa que recuerdas como la casa abandonada del otro lado del r√≠o. Decides ir  a la casa. (+1 agua).
</respuesta1>
<respuesta2>
Decides investigar sobre el significado del s√≠mbolo en la biblioteca de tu maestro. Ves un libro que tiene ese s√≠mbolo, tras horas de investigaci√≥n encuentras el significado: es de unos asesinos expertos en fuego. En √©l se menciona una guarida en las monta√±as del norte. Encaminas tu marcha hacia ella. Ley√©ndolo mejoras tu habilidad con el fuego (+1 fuego).
</respuesta2>

<pregunta id="2">
Investigas en la casa en b√∫squeda de m√°s pistas sobre la muerte de tu maestro, la casa es antigua, oscura y est√° ya corro√≠da por la humedad.
Entras y encuentras unas escaleras que no sabes a d√≥nde te llevan y que no te inspiran mucha confianza ¬øQu√© haces?
</pregunta>

<respuesta1>
Buscando pistas del asesinato por la casa encuentras un antiguo diario, en la √∫ltima p√°gina se puede leer el nombre de Myrine, Xa‚ÄôNoHart y Luj‚ÄôCh√∂l, estos nombres se repiten por todo el diario y cuentan muchos enfrentamientos entre estos dos √∫ltimos debido al amor que compart√≠an con Myrine.
El diario acaba s√∫bitamente en un momento en el cual la tensi√≥n entre ellos dos est√° en su punto m√°s alto.
Te apoyas en una palanca que resulta ser una trampa y caes de repente en un s√≥tano infestado de peligros (-2 de vida por la ca√≠da)
(El diario pertenece a Myrine, que es la chica del amuleto, la conexi√≥n elemental con el amuleto aumenta y tienes +1 en agua)
</respuesta1>

<respuesta2>
Bajas por las escaleras y llegas a lo que parece ser el s√≥tano donde intentas activar el interruptor que enciende el generador de luz. En el intento recibes un chispazo y recurres a tus habilidades m√°gicas para neutralizar la fuerza(+1 al rayo). Sigues avanzando y encuentras una sala repleta de enemigos, por sus palabras descubres que son los asesinos de tu maestro.
</respuesta2>

<pregunta id="6">
Est√°s ante la entrada de la guarida de los asesinos expertos en el fuego. Se te presentan dos opciones para entrar:
</pregunta>

<respuesta1>
Intentas destrozar la puerta invocando un hechizo de rayo. Tu 
inexperiencia con el rayo hace que necesites varios intentos para 
lograrlo. Este ejercicio te sirve como pr√°ctica para mejorar el rayo.
</respuesta1>

<respuesta2>
Te cuelas en la guarida sigilosamente. Ya dentro, ves a un 
grupo de asesinos recibiendo una clase de fuego por un maestro. 
Prestas atenci√≥n y aumentas tu conocimiento en fuego. Al terminar 
la clase te descubren...
</respuesta2>

<pregunta id="1">
Tras acabar con los enemigos vuelves a repasar el diario, y encuentras la direcci√≥n de la mansi√≥n del chico desconocido, Luj‚ÄôCh√∂l, decides ir a preguntar.
Al llegar ah√≠ encuentras que est√° defendida por un n√∫mero impresionante de bandidos, sabes que si intentas entrar habr√° un enfrentamiento, sin embargo encuentras un camino para entrar por las alcantarillas, ¬øqu√© camino decides tomar?

</pregunta>

<respuesta1>
Entras sigilosamente, pero te detectan y empieza el combate. (Por conveniencias del gui√≥n te mejoras el rayo).
</respuesta1>

<respuesta2>
Tu determinaci√≥n a la hora de afrontar este problema aumenta tu fiereza y tu control sobre el fuego.(+1 al fuego)
</respuesta2>

<pregunta id="3">
Tras acabar con los enemigos decides interrogar a uno, habla enseguida y te confiesa que son asesinos profesionales contratados por un gran mago para que le ayude a matar a tu maestro. Te dice la direcci√≥n de la casa del mago y te diriges hacia ella. 
Uno de los asesinos est√° muy malherido por el combate y seguramente no sobreviva.  ¬øLo curas o lo dejas a su suerte?

</pregunta>

<respuesta1>
Al curarlo con tus habilidades curativas acu√°ticas tu control sobre el agua aumenta un nivel. Tras asegurarte que su vida no corre peligro te diriges a la mansi√≥n del mago asesino. Al llegar ah√≠ te das cuenta que los asesinos de la mansi√≥n han avisado de tu llegada y comienza el combate.
</respuesta1>

<respuesta2>
Te diriges directamente a la mansi√≥n del mago, una vez ah√≠ te das cuenta de que estaban avisados de tu llegada, pero al salir inmediatamente hacia ah√≠ llegas a tiempo y no est√°n del todo preparados, empieza el combate(+1 al rayo por tu frialdad al dejar a un hombre herido a su suerte).
</respuesta2>

<pregunta id="5">
El maestro de los asesinos sale de su escondite y entonces decides interrogarlo para saber d√≥nde est√° la casa del asesino de tu maestro.
</pregunta>

<respuesta1>
Consigues la informaci√≥n y te marchas hacia la casa de Luj‚ÄôCh√∂l. Aumentas tu poder de agua por tu acto de buena f√©.
</respuesta1>

<respuesta2>
Consigues la informaci√≥n y te marchas hacia la casa de Luj‚ÄôCh√∂l. Aumenta tu ira y por ello mejoras el hechizo de rayo.
</respuesta2>
<pregunta id="7">
Registras toda la guarida y encuentras una sala con el mismo s√≠mbolo que hab√≠a en la hoja que encontraste junto al cuerpo de tu maestro. 
Entras en ella y te encuentras con una persona....
</pregunta>

<respuesta1>
Como es un experto en el arte del fuego, te ense√±a todos sus trucos.
Antes de marcharte te dice el lugar donde se esconde Luj‚ÄôCh√∂l.
</respuesta1>

<respuesta2>
Tu ira aumenta y gracias a eso aprendes rayo. En esa estancia encuentras la direcci√≥n del malvado Luj‚ÄôCh√∂l.
</respuesta2>
