<pregunta>
Tu maestro ha sido asesinado y las únicas pistas son un símbolo en una hoja de papel y un amuleto, ¿qué pista debes seguir?
</pregunta>
<respuesta1>
El amuleto contiene una foto de una mujer joven, te suena de algo y buscas por la casa porque crees que ya la has visto en algún sitio.
Encuentras un marco con una foto de tu maestro de joven, la chica y otro joven, de fondo hay una casa que recuerdas como la casa abandonada del otro lado del río. Decides ir  a la casa. (+1 agua).
</respuesta1>
<respuesta2>
Decides investigar sobre el significado del símbolo en la biblioteca de tu maestro. Ves un libro que tiene ese símbolo, tras horas de investigación encuentras el significado: es de unos asesinos expertos en fuego. En él se menciona una guarida en las montañas del norte. Encaminas tu marcha hacia ella. Leyéndolo mejoras tu habilidad con el fuego (+1 fuego).
</respuesta2>

<pregunta>
Investigas en la casa en búsqueda de más pistas sobre la muerte de tu maestro, la casa es antigua, oscura y está ya corroída por la humedad.
Entras y encuentras unas escaleras que no sabes a dónde te llevan y que no te inspiran mucha confianza ¿Qué haces?
</pregunta>

<respuesta1>
Buscando pistas del asesinato por la casa encuentras un antiguo diario, en la última página se puede leer el nombre de Myrine, Xa’NoHart y Luj’Chöl, estos nombres se repiten por todo el diario y cuentan muchos enfrentamientos entre estos dos últimos debido al amor que compartían con Myrine.
El diario acaba súbitamente en un momento en el cual la tensión entre ellos dos está en su punto más alto.
Te apoyas en una palanca que resulta ser una trampa y caes de repente en un sótano infestado de peligros (-2 de vida por la caída)
(El diario pertenece a Myrine, que es la chica del amuleto, la conexión elemental con el amuleto aumenta y tienes +1 en agua)
</respuesta1>

<respuesta2>
Bajas por las escaleras y llegas a lo que parece ser el sótano donde intentas activar el interruptor que enciende el generador de luz. En el intento recibes un chispazo y recurres a tus habilidades mágicas para neutralizar la fuerza(+1 al rayo). Sigues avanzando y encuentras una sala repleta de enemigos, por sus palabras descubres que son los asesinos de tu maestro.

</respuesta2>